\documentclass[a4paper]{G2-105}
\usepackage[utf8]{luainputenc}

\input{settings.tex}

\begin{document}

%
\VSTUSetDocumentNumbersPrefix{Л.}
\VSTUInitializeRD
%

\abstract{Аннотация}

Документ представляет собой рабочую документацию к \VSTUDocumentTypeDative{} на тему ``\VSTUTitle''. В рабочей документации приводится структура исходных файлов системы, описание классов системы, тестовый пример функционирования системы. В приложениях содержатся руководства пользователя и системного администратора.

Документ включает в себя страниц~---~\totalpages, таблиц~---~\totaltables, приложений~---~\totalappendices.

\CommonKeywords

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\chapter{Список исходных файлов}

В таблице~\ref{tab:source_files} приведен перечень исходных файлов, без учета исходных неизмененных файлов проекта.

\begin{longtable}[l]{|p{5cm}|p{3cm}|}
\caption{Перечень исходных файлов}
\label{tab:source_files}\tabularnewline
\hline
Имя файла & Размер файла\tabularnewline
\endfirsthead
\hline
Имя файла & Размер файла\tabularnewline
\endhead
\hline
preg\_errors.php & 5,5K\tabularnewline
\hline
preg\_exception.php & 3,2K\tabularnewline
\hline
preg\_fa.php & 103K\tabularnewline
\hline
preg\_matcher.php & 30K\tabularnewline
\hline
preg\_nodes.php & 93K\tabularnewline
\hline
preg\_regex\_handler.php & 32K\tabularnewline
\hline
preg\_unicode.php & 411K\tabularnewline
\hline
fa\_exec\_state.php & 30K\tabularnewline
\hline
fa\_matcher.php & 53K\tabularnewline
\hline
fa\_nodes.php & 45K\tabularnewline
\hline
preg\_lexer.lex & 95K\tabularnewline
\hline
preg\_parser.y & 24K\tabularnewline
\hline
settings.php & 3,8K\tabularnewline
\hline
template.php & 18K\tabularnewline
\end{longtable}

\chapter{Классы системы}

В таблице~\ref{tab:classes} приведен перечень созданных и измененных классов.

\begin{longtable}[l]{|p{7.5cm}|p{7cm}|}
\caption{Перечень исходных файлов}
\label{tab:classes}\tabularnewline
\hline
Имя файла & Описание\tabularnewline
\endfirsthead
\hline
Имя файла & Описание\tabularnewline
\endhead
\hline
qtype\_preg\_lexer & Лексический анализатор регулярных выражений\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_parser & Синтаксический анализатор регулярных выражений\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_leaf\_assert\_subexpr & Класс простого утверждения ``подвыражение захвачено''\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_leaf\_assert\_recursion & Класс простого утверждения ``выполняется рекурсивный вызов''\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_leaf\_assert\_truefalse & Класс фиктивного простого утверждения, всегда истинного или ложного\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_leaf\_subexpr\_call & Класс листа вызова подвыражения\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_leaf\_template & Класс листа простого шаблона\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_node\_subexpr & Класс узла подвыражения\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_node\_cond\_subexpr & Класс узла условного подвыражения\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_node\_template & Класс узла шаблона с параметрами\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_node\_error & Класс узла ошибки\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_fa\_stack\_item & Элемент стека внутри совпадения\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_fa\_exec\_state & Класс совпадения, используемый внутри разработанного модуля поиска совпадений\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_fa\_matcher & Главный класс в разработанном модуле, предоставляющий интерфейс для поиска совпадений и генерации подсказок\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_fa\_transition & Класс перехода конечного автомата\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_fa & Класс конечного автомата\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_empty\_fa\_error & Класс ошибки пустого конечного автомата\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_empty\_fa\_exception & Класс исключения, бросаемого в случае пустого конечного автомата\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_regex\_handler & Класс абстрактного модуля для работы с регулярным выражением\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_matcher & Класс абстрактного модуля поиска совпадений\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_handling\_options & Класс опций разбора регулярного выражения\tabularnewline
\hline
qtype\_preg\_template & Класс, реализующий поддержку шаблонов (предварительную обработку регулярных выражения и т.~д.)\tabularnewline
\end{longtable}

\chapter{Испытание системы}

Целью эксперимента являлось доказательство того, что с помощью операции рекурсии в регулярных выражениях, задающих правильные ответы в тестовых вопросах, можно снизить количество ложноотрицательных оценок ответов студентов.

\CommonStatsText{}

\appendixdocument{Руководство системного программиста}

\appendixdocument{Руководство программиста}

\end{document}
